我係史上最垃圾基因

樣衰
蠢
自私
小氣
認叻
自閉
易燥
淫賤
on9
虧

負評累積器

認真

咁啱..我同你一樣..
我仲要係基佬

有啲性格唔關基因事㗎

鬥衰？

英倫情歌王子係gay

你有一樣野好
夠真誠

咁就叫fans